新年，將會係一個關於失蹤者既事慢慢浮面既節日

我之前都有出過post ，話香港地要令一個人失蹤真係唔容易
令一個人失蹤，至少要令10人禁聲（至親2-3人，朋友2-3人，同學/工作同事上司2-3人）

香港人係冷漠既 毒撚的確可能冇人理
/全家被禁聲
但親戚冇可能禁埋聲

但新年係一個咩節日？
係你會見到全年都唔見既遠房親戚既日子
係咁問d後生點點點
如果係全身滅口既
今年突然某一門全家聯絡唔到 大家就知咩事

年年都睇到post好多冇朋友既毒撚，新年都比人迫出黎食飯 所以新年有親戚消失左係好明顯

大家今年務必要留意有冇親戚唔見左人
幾千人失蹤 連埋屋企人過萬

到時全港好多家庭就會發現身邊有人失蹤左

推

我要知陳彥琳媽咪係咪被殺

一到新年 當佢同老豆果邊斷左
佢媽媽果邊 d姨媽舅父婆婆公公都出晒黎

Btw如果係真.新移民會難搞少少

全部親戚係大陸

失蹤義士不是condom

本身聖誕就是朋友約出黎既節日 不過睇黎都係冇ga la

不過新年由廢老主導 即使唔出黎食飯都一定會打電話問好

不得不承認上一代個關係係close好多 親戚失蹤左好難隱瞞

Rui

要禁容乜易，香港人咁怕死

立法禁唔比人拜年?

要公佈去 失蹤人口關注組

好難想像新年時期成家人都失晒聯
彥霖

Tui

點禁 唔親身拜年 打電話點都有
仲未計海外親戚

佢屋企係咪新移民 香港冇人冇物？

如果佢死咗，但係我被恐嚇唔好搞大佢，你個親戚聽到會話同佢討回公道上法庭呀?

緊係同佢一齊合埋嘴啦
黑社會恐嚇你都可以同警察講呀

最弊係如果學伊拉克咁，唔辦喪禮，唔通知傳播，唔悼念，先畀你攞遺體就真係陰公

嗰陣有po教鎖sim卡鎖whatsapp，揭示會被人爆，同用你身份套其實手足料

呢個動作可以引伸去用你身份繼續同你家人朋友溝通->你未死
反正過一排失聯報失都係我既人
或者扮你特登吵大鑊話要去朋友住唔翻嚟，於是可以唔蒲頭又得

香港人守望相助

不得不承認原本以為拜年好麻煩，點知係有個咁嘅用途

access到電話係一回事

老一輩興約出黎/打電話

總有一個半個發現到

有一個海外親戚發現少少珠絲馬跡 就會禁唔住件事

黎緊新年冇咩事既都出黎拜下年食下飯
唔食飯都打電話問候下

唔係守望相助

而係就算係藍絲發現自己親戚比人滅口都會好震撼

但如果失蹤者親戚並唔在意/怕事...

應該好多香港人親戚係大陸

宵禁斷網
法都唔洗立

過千人失蹤 計埋屋企人幾千 有上幾萬個親戚

香港人 50%親戚係香港
40%係大陸
10%係海外

越早落黎 海外比率越大

海外親戚其實幾關鍵
我識果d都仲有年年打電話拜年

.

呢個真，香港人仲有拜年習慣，所以有咩唔妥，一定會睇到

其實佢住邊

Push

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

Pish

同古代情況好似,好多時冬天落大雪
有搬左去隔離村既親戚/外嫁女凍9死左餓死左,條村有毒撚老人死左
都係新年果幾日大家出番黎發現唔見人先知

所以以前新年除左一年一家人聚下,仲有點人頭既作用

。

P

新年要再post過

push

香港

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

HKDI仍然封口
政府同警方話涉事資料無需公佈

居然係用嚟睇有冇親戚死咗

原來拜年係平安鐘

咪玩啦
真藍絲即割啦
真實對白：我邊有呢啲親戚

128

咁搞法拜年呢個習俗其實都好應該傳承落去
以前資訊、交通唔方便係俾人確認下親戚生活成點，而家只係多左一重意義

Ok

被你講一講源黑警到時射tg同你拜年

其實要佢家人唔出聲好簡單
唔可以畀佢認領條屍， 要佢簽保密協議， 如果唔簽就唔畀認領條屍

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

你地現正參與一場非法集會

做藝人難，在電子科技氾濫年代，做女藝人更難！互聯網前晚開始流傳兩張極度不雅的色情照片，當中包括疑似TWINS女歌手鍾欣桐（阿嬌），以及近年淡出歌壇的陳文媛。鍾欣桐所屬的英皇娛樂集團對事件感到憤怒，斥有人以電腦圖片移花接木手法，製作色情照片，是任何人都不能容忍的，予以極力譴責，並已向警方報案。本報記者 互聯網討論區前日出現兩張色情照片，驟眼看來與鍾欣桐和陳文媛十分相似，兩張照片中的兩名女子均與疑似藝人陳冠希有猥褻的行為，其中貌似「阿嬌」者躺在脇上，張開雙腳，圖片左上角出現一名男子，貌似藝人陳冠希。另一圖片則是「陳文媛」和「陳冠希」，正在發生性行為，但明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片。 已取消一切行程

阿嬌經理人霍汶希表示，阿嬌已知道事件，感到很不開心，但沒有任何激動，亦不打算回應。霍汶希謂，阿嬌昨日原安排錄音，晚上到紅館看容祖兒演唱會，但事後已取消行程。 英皇娛樂集團對事件十分憤怒，藝人管理部發出嚴正聲明，指情況嚴重，公司會追查照片發放來源、發放人及上載人身份，並指任何人應立即停止發放、上載，或者刊登有關照片，不排除會作法律追究。

事件中受害人之一的男藝人陳冠希，昨晚透過胡關李羅律師行發出聲明，強烈指責該等不負責任的惡作劇行為，他保留一切追究法律責任的權利。 警方證實，昨晨接獲一名女子報案，指在網上發現一些有關其公司旗下職員的合成照片，事件已交由警方跟進。

陳冠希：保留追究權利

立法會民政事務委員會主席蔡素玉對事件感到非常震驚，作出嚴厲譴責。她表示，事件會對社會風氣構成影響。 商罪科科技罪案組提醒，任何人發佈淫穢及不雅物品，可能觸犯《淫褻及不雅物品管制條例》，最高可被判罰款一百萬元，監禁三年。

要睇親戚係藍定黃，同埋平時有冇去開拜年

tui

推推推推推推

唔好鳩UP啦, 陳彥霖單嘢,冚家唔見咗就唔見咗嘅啦.禁聲就禁聲嘅啦.你以為好有偵察能力? 佢男友係乜水,是否亦係永久消失咗你都無人知.........
聽人講北京當年洪水,係死咗上千人,某個區單係揾到嘅廢車就過百,永遠無人再揾返. 邊有咩家屬禁唔禁聲架.真係揾上門,就無聲嘅喇.
唔好以為贏咗區議就無咗件事.家下係法西斯入侵嚟.

真係會熟到拜年既
平時都會再聯絡傾電話whatsapp啦，
唔會新年先約

Leah

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

pish

拜山都係
仲有原來同鄰里打好關係都有用！

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

哩個極重要
我地真係唔可以當被補既手足係condom

或者做冬都會知

推

請幫推台港集會，12號成事

［台港集會］有得諗就幫推

天水圍

.......

古時拜年係睇下你有無俾年獸食左，而家拜年係睇下你有無俾黑警殺左

推

新年見真章

咁都壓得住真係好恐怖

不如喺連登甚至搵hkupop做個統計，睇下身邊有幾多親戚新年流流唔見人，特別係後生嗰啲

你呢個reply絕對值得置頂